口講核彈都唔割，實際上割勇武做警察臥底

真係唔知醜

⚠連登️五毛分化警告⚠️

有堆ac專係撩交嗌
目的想阻止理性討論
先起底 後無視 再block

請謹記初心
槍口一致對準政府、中共、黑警

和勇絕不割蓆 一切以大局為重

拉

點解一定要話自己人做
黑警擺臥底
老閪都話佢地

屈落狗另一方面同指責勇武有乜唔同？